點解而家啲女咁中意玩斗音？

靚女我就冇所謂呀
問題係好多醜女都玩，半夜你真係唔好出黎嚇人啦屌你